致喺世界逆流上游既你

過得好嗎?
雖然呢個現實一次又一次嘗試改變你
但你一定要堅持自己既信念
唔可以忘記童真
唔可以忘記初戀
世界變得越黑暗
你就越係要反抗
千祈唔好成為自己當日痛恨既人
要為呢個冰冷既世界帶黎一點熱與光
希望你可以同身邊既人好好相處

if you cant beat them
join them

同流合污吧
呢個就係平凡人既終極命運

收皮啦收皮啦收皮啦

冇錯
一齊跳入呢個污潭克服佢啦
要凌駕喺其之上先有能力改變現狀

唔收

樓主係咪啱啱打完J
入咗聖人模式

聖人就冇
性人就真

香港人係死剩把口唔認輸姐
街頭議會國際戰線邊到有贏過
支爆未

當你發現肺炎比示威者更有破壞力
你就發現 香港人係自私既一盤散沙
算啦

我準備好入集中營架啦

諒解你負面既心情
但要放負既話, 我問返你轉頭:
比你光復到香港又點
一個彈丸之地有自由民主又點
呢個世界唔會變好好多

作為一個香港人
你唔單只係一個香港人
你更係一個地球人

光復香港行先係因為時代革命更加困難
做一個香港人比做一個人簡單好多

如果呢八個字係呢場運動既精神
咁呢場運動就唔應該止步於香港
呢個世界仲有好多野值得我地堅持落去

到時再見

我痛恨呢個世界
我爛泥扶唔上柄
算啦

每個人內心既靈魂都係相等
唔會存在根本上既廢人
造就我地唔同既成功失敗只係我地唔同既經歷

其實呢個世界根本唔會比到真正絕對既自由我地
我地點樣去定義我地所經歷既事情先係唯一真正既自由

我知你講咩
唔係用現實既結果黎滿足自己
係用類似自我肯定既方法

當然我唔係世界上最慘果個
但我諗我真係攰啦 無論返工 拍拖 抗爭
實在無辦法提起精神去過下一日

自由唔只係有能力選擇好既
更係有能力選擇壞既

有空間既話就放任一下自己
做一件盡責既垃圾 垃圾都最盡
一味積極做個有用既人唔會頂得順

下次可以用逆流而上
你宜家好句野累贅

thanks

啱啊 好agree樓主講嘅野 正正世界黑暗更要要令自己變做一點光發光發熱
有時勉強樂觀去承受呢個黑暗殘酷嘅世界太痛苦
有時用負極去承受 心仲好更好受 因為尚未到欺騙自己至世界是美好嘅一步

小弟中文差
感覺內文都寫得唔好

根主真係有心
戰放負撚好撚煩膠又on9
到底一場運動成功之前，有幾多放負撚出黎數低自己人

i love you, bro

老實講真係幾撚煩
但好過收收埋埋自己一個煩
放負煩膠人人都會有

欺騙自己既人唔會落地獄
因為佢地已經身處地獄

很可惜而加好多人身處地獄 亦疲倦地走向地獄

嗱 你試下
一隻腳喺地獄
一隻腳喺天堂
咁咪可以拉返啲人過天堂